收到份咁既賀年禮物

成舊都係古古力黎 點處置好
應該好難食

放入雪櫃 一條時間後。。。

擺多幾日然後dump左佢

整溶佢用黎整甜品

送比下一個受害人,換件食得既

條友話唔洗雪

聽日試下食先

咁多顏色

應該冇人要

文華出品? 俾吓面啦

唔係台妹送就揼咗佢

倀完屙屎會咩色?

比左面影上連登

拉

影比你睇

睇title仲以為係嘉頓雜餅

...根本唔應該生產呢樣野

擺到314 溶左佢再拎朱古力模雪返硬佢送俾條仔

送比你

幾靚既

食左未？

點解唔食？

餵狗

未 老母話要過左新年先

聽日試下